依家3號風球 10點前8號

天文台真係痴撚線
提前掛定唔得既
係要開工先掛

大交合死全家

算掛得快啦 今日禮拜日

但都要返工

引唔住回post 你

,,,

你老母咩

你班仆街咁鍾意推要玩我同你玩